覺唔覺龐貝奧傻閪黎，有陳雲唔見走去見個深圳人民醫院出世既羅冠聰

老納食左肉未

圓寂左，梵音黎

中美座上客

退出左都照做

可以拎條屍出黎鞭

老衲當年喺美國讀書有冇同龐貝奧食狗肉火鍋？

spicy satire